\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx}%Pour les images
\usepackage{hyperref}%Pour les liens
\usepackage{xcolor,sectsty,titlesec}%Pour les couleurs (sections et compagnie)
\usepackage{fancyhdr}%Pour les entetes et pied de page
%\usepackage{lastpage}%Pour le compteur de pages

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}%
\usepackage{amssymb}
\usepackage{,textcomp}
\usepackage{subcaption}%Pour afficher les sous images
\usepackage[french]{babel}%Pour la langue
\usepackage{listings}%Pour lister
\usepackage{tikz}%Pour dessiner
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{wasysym}

\usepackage{pgfplots}
\usepackage{nicematrix}
\usepackage{geometry}
\usepackage{systeme}
\usepackage{ntheorem}
\usepackage[backend=biber,backref,useprefix]{biblatex}
%\usepackage{lipsum}
%\usepackage{textpos}
%
\pagestyle{fancy}
\renewcommand\footrulewidth{1pt}%Séparation pour le bas de page
\addbibresource{biblio/bibliography}

\fancyfoot[L]{UO \LaTeX }%Note de bas de page
\fancyfoot[R]{\includegraphics[width=1.2cm]{image/logo_ulco_bleu}}
\allsectionsfont{\sffamily}
\sectionfont{\sffamily\color{purple}}
\subsectionfont{\sffamily\color{violet}}
\subsubsectionfont{\sffamily\color{violet}}
%\chapterfont{\textsl\color{blue}}